隻貓走咗出街

村屋，返到屋企發現佢走咗出街，喺屋企對出D草叢度，已經第五日啦
佢會喵我地但係抱佢返入屋又發晒惡，跳返走跑入草叢
攞罐頭引都冇用，但今日佢又坐喺出面門口喵，見人又跑開，我可以點

啱啱落雨好驚佢又濕晒 又凍又餓咁

驚咗屋企？

貓公?

出去屌閪lu

有蛇入屋

係，但係閹咗啦

太監嚟

旅行貓，等睇靚相啦

已經好耐冇入蛇啦

五日都未有一張

搵d洗衫袋抓啦

睇嚟你屋企有啲嘢....
啲動物多數睇到。佢喵你係提緊你
樓主小心啲

都要引到出嚟先得

唔好嚇我
有隻狗囉

你屋企有d 野……

終於捉到佢返屋企啦 成個瘦晒

有鬼